[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 40 , 快盜vs警察 19

幪面超人 Build 第四十話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第十九話

EveryTime~

笑得好charm

下集解best match

終於

btw 音也好慘 執人二攤

dragon me邊到整返舊jelly出黎

有冇生肉link?

好有喜感

變左派膠2人組

nico真係好正

強敵變膠已經係公式

晨早流流俾冰室玩變裝play唔怕俾媽媽投訴

睇完 以為天才形態會用60個樽嘅能力 結果今集都係無用

音也用左雙刀mode
連禁sclash driver個手制都無埋close up

可能d媽媽自己都想睇

突然變態？

日本仔解釋genius上集出場意義，好正

LM

令我諗起上集有個巴打解釋Genius出場同主題曲嘅關係

睇到我起哂雞皮
點解睇套特攝會諗咁多

留名

宜家葛城巧個出場方式搞到好似上左戰兔身咁 背後靈?

自己同自己講野啫

冰室比內海頂頭頂到癲左？

條友fashion sense 負數姐

幻德TV 入面得d官服 西裝著, 今次第一次著平民d衫

比美空鬧到佢

咩料 mad rogue淪落到被grease打贏

威左半集

內海咁快比人吊打

genius好似打得贏black hole喎

black hole 仲有一個form

第一次聽

天才form rider kick幾好

可能開頭俾genius中和體內氣體搞到廢左

唔知算mode 定form

話仲有一招會準d

應該唔係form
只係有強化模式既feverflow

就好似hazard trigger 既overflow咁

好想睇genuis秒black hole

之前有張咁ge圖, Feverflow佢無lala 又調返暗,所以我先有咁諗法

我係咁loop黎睇

因為有個音效叫Fever flow, 感覺上似hazard 個Over flow多

reprogramming da!

一睇左第一次就停唔到

exaid d fd

又整返d線

幼德仲會唔會有新form?

Kamen rider Rouge Double nebula steam gun form

求中字

聽落都覺得好勁

今集Mad Rogue 把Nebula Steam Gun 係咪碎咗, 見到,但唔肯定

下次變身gen 唔gen得返

又用返同一條橋

變返戰兔又要跳嚟跳去著甲

天才form內置超級電腦

內海條on9仔幫人強化完點知打唔死俾人打翻轉頭

仲有dragon jelly既?

黑洞係仲有個強化form叫黑洞熱流
黑洞有不輸天才既力量咁黑洞熱流實屌打天才
我諗唔到可以點收尾...

hazard genius!

我有諗過
但冇喱個相關既情報
同偉大龍一樣

用晒所有強化form, 最後變返rabbit tank贏

我知有咩會勁過Genius喇

答案係有兩個Twin breaker嘅Genius

近幾年拉打有好多都用basic form結尾

諗起fourze真心經典

屌你老味用基本form打大佬

估唔到前面單元既角色又可以出返場
內海條driver應該係戰免老豆整

舊年全team基本form啦

仲回收埋op畫面 神到一個點

今集Grease枝Flag
有機會幫戰兔/咪碳擋Evolt Finish被消滅

巧同戰兔行緊twin drive

幾鐘意大結局回收op畫面呢種演出手法, 好似係由ooo開始先? 然後就drive同 exaid都有
可以估下今年build會唔會有, 如果有我估係formula拆牆果幕

劇場版有份應該唔會死

係咪冇曬cg費比grease
開finish變返robot jelly
空中飛踢冇拎breaker
噴緊油嗰陣 膊頭噴嘴向個方向又唔跟
落地又有返
我平時都唔太留意

ff
evol:一日你仲用緊full bottle
你係贏我唔到
跟住genius就拔罐同佢打
變到好似灰色ntd咁

你指rider form定平民服fashion show

老豆未死

真係dark kiva我諗內海死撚左

Wake up

Rabbit Tank

天才Form一野分解Mad Rogue支槍果幕幾型

前幾集evolto話full bottle係按石動記憶整，唔通best match就係石動同美空細個嘅時候配出嚟

如果真係小朋友美空配出黎，就解釋到點解best match唔合邏輯

呢條橋咁龍騎feel

又俾佢兜到先好野

一邊睇波一邊追拉打post
諗起上屆四年前鎧武無啦啦走去踢波

咁樣兜好hea，又抄龍騎同exaid講係小朋友創意design，雖然子供向姐

不過唔好兜真係唔知佢d bestmatch點解咁玩

都好過佢兜口兜面話個人喜好就算啦

岩岩睇完先知佢係用蠻力捏碎，仲以為好似見人講咁真係「分解」

把公廁槍佢同Grease打果陣已經出返黎

套野D演員好慳皮，最早果陣肥佬又係隔勁耐又出返場

不過反而仲buy呢套，唔洗成日出D 得一兩場戲既二打六

Ghost都有

咩叫D演員好慳皮

今集張相條女咪又係出得果一集
佢唔講真係唔知係邊個
係鍋島老是常出現姐

如果老豆殺左evol 做FINAL BOSS實上神台

我反而期待王妃做final boss，目的係起地球興建返火星文明

咪搞
又打老豆

肥仔太易認

EVOL=LOVE

.....

今集D淫叫聲 好想打丁啊!!!!!!!

哇 最後如果有咁的解讀

呢套野...

love and peace

天才絕招好似之前個幾代咁好睇

講老豆其實唔係鋪緊劇場版咩

又要做不孝子

發光真係好型 好少final form有咁既效果 好似555都有

幻德都要加入派膠

自從老豆死左，開始神神化化

創聖的大天使玩過

俾人打傻咗

唔怪得俾佢老豆話係善良的孩子

財團B咁都拎黎賣

第一集龍我逃走時執既衫都有得賣,呢D算得咩

幻德以後既戲份係咪齋做變態佬

話說近年d final form速度都幾快下

想買威風堂堂

仲諗住佢叫genius唔會玩屈速呢D

點知仲屈埋大力一下捏碎內海支槍 如果識分解就型

同時有晒60個樽既能力理論上都幾屈

仲以為內海俾佢打到變唔返身

理論上屈
實際就係裝飾

幻德真係好好笑

第一張gif好sad
以後無樽用

真係好似係到屌緊人咁

「屌~! 無手點用full bottle呀！

Genius:

Punching Power: 55.7 tons
Kicking Power: 61.1 tons
Maximum Jump Height: 86.3 m
Maximum Running Speed: 100 m. per 0.9 sec.

Tank tank:

Punching Power
Base Punching Power: 47.0 tons
Maximum Punching Power: 70.5 tons
Kicking Power
Base Kicking Power: 53.7 tons
Maximum Kicking Power: 80.55 tons
Maximum Jump Height: 58.0 m
Maximum Running Speed: 100 m. per 1.1 sec.

Black Hole:

Punching power: 68.1 t
Kicking power: 74.6 t
Maximum jump height: 91.7 m
Maximum running speed: 100 m. per 0.7 sec.

依d數字根本冇意思

無敵Gamer呢啲根本無視數據

又係嘅

反正有強烈感情hazard lv就可以係咁升

Exaid個世界數字意義大啲

幻德真係歷代最型既副角
膠都膠得型過人

IXA

幻德個陣佬味真係冇得比

咁社長呢

唱k小皇子

一海俾內海霸王硬上弓
唔怪得舉曬中指

戰兔演技真係近年最好之一

主角演技直情最好冇之一

仲記得藍羽死, 佢拜祭果場戲,
佢同紅音也都演技炸裂

演技唔會睇到老尷

即刻諗起害怕

但我都係覺得佐藤健係電王初出演勁D,四個性格可以不停轉變,又演得出神髓

音也真係好正

佐藤健

所以之後咪咁多戲搵佢拍囉

舊平成係良太郎
新平成係戰兔

進姐夫都唔差丫 加埋身高樣貌抵佢紅

希望戰兔紅到

頭先由頭睇多次 hazard 篇真心高質
音也同賤免演技真係好正
尤其係賤免係殺左藍羽之後
被店長撚果段

反觀永夢

啊~~~~~~~~~~~~~~

以鳩叫應萬變

班配角全部出過主角

慘情彩
獨行俠大我
輕佻車車
神檀黎斗

害怕大變身

仲有 nico

都係終於進姐夫多D

夠高大囉

福士蒼汰紅其實關唔關演技事?我淨係覺得成套四仔都好膠

關高大靚仔青靚白淨事

ig 見到 呢隻真定自己創作？

橙神其實演技唔差，又唔算樣衰，身格又好，係衰細粒

成隻創動嚟喎

好戲邊個夠菲利普勁
做咩似咩播佢

做得拉打主角都要有返咁上下靚仔先吸引到女仔睇

如果葛城巧做主角

新舊平成加埋黎講我覺得樣最唔掂既係門矢士

但係好夾士個種串串貢feel

我覺得士樣衰得嚟似返個男人
平成最唔合格係尊同永夢

兩個現實都係fd底

屌

士幾靚仔喎

雖然無睇成套ghost,但個男主個樣幾似比比鳥
永夢係牙唔多齊，但整體都唔差，但演技真係屎

人類可能性係無限大

平成最好演技一定係MK尊

尊個MK金毛頭 完全唔襯佢

咁樣好啲咩

我都覺靚仔
可以carry 到粉紅色衫已經好勁
反而係髮型問題
皮套大戰 士個頭都係好撚鳩
我仲記得拉打vs戰隊果套 士個look真係嚇死人

好d

tv本篇佢髮型都係唔掂

成日俾人笑佢得罪髮型師

幾型

我記得有人話佢似王祖藍

吳浩康

我以前話尊似比比鳥比人屌

菅田將暉係w個時完全睇唔出佢有咩潛力,菲利普個角色我覺得佢發揮得一般,佢之後紅到咁成功真係趺哂眼鏡,民王到佢既演技完全拍得著佐藤健,佢又唔係特別靚仔

當時睇個陣諗緊個頭係咪想match返個大修卡logo

美空ig live緊

原來早在09年森美已經預言左build既變身音效

唔覺有

Yeah〜

最型係tajadoru

我都覺

Agger, OOO大部分全色都好型, 尤其係Tajadoru 同 Putotyra

decade戲都唔夠錢拍
緊係冇錢請髮型師
將就下啦

49集

開始覺得Boss 唔係/唔只係 Evolto

幾時到雨宮天出場

呢幾個月佢都好忙

明顯就係請佢回歸果陣，本身就係呢個髮型

有冇可能再多件皮套 諗起cronus同隻finalboss合體

我覺得似係恢復記憶嘅龍做boss 而家都鋪緊龍我逐漸記返evol啲嘢

真係鎧武走向

但睇劇場版嘅劇情簡介似係tv後嘅事，所以唔似龍我做boss，反而似係打贏Evolto嘅關鍵

True ending

呢個世界既音也不死鳥